(有片) 有中國人為咗搶洗手液 拎刀捅12歲細路女同老人家 成地血！！！

十八歲女孩和十二歲女孩為爭一瓶84消毒液，十八歲女孩在買疏菜那邊看到一把刀拿了捅了十二歲女孩，一個老奶奶拉的也被捅了

有片

好開心

噴血嗰刻起畀你拎住支搓手液已經冇撚用啦

個女仔幾靚
諗起之前日本捅牛朗果單

無咪唔出街...桶人jm9

18碎

為左搶支撚手液會亂隊人既應該得中國先會 價值觀低到爆

武警要再教育下

獅鳥埋左膠真係國際標準

這就是蝗國

84消毒液邊到有的賣？
藍屍好奇地問

靚女做雞養鴨浪費曬

人性嘅邪惡喺晒呢個國家出現真係地獄鬼國

好明顯強國人而家d精神狀況好撚差

Damn...

大陸貨爭乜9

張獻忠時代

驚就咪出街

嗰單又係年度最on9新聞黎
個牛郎之後仲要出名咗，叫自己不死鳥

班黃絲又做謠

痴撚線 鬼國

洗撚可憐

84年天價, 有錢都買唔到, 出刀可以理解
呢個世界用一枝就少一枝

依d咪暴徒囉

最後邊個買到

Cls...

香港藍絲都係差唔多
你睇下買唔到口罩既廢佬

勇武派
中國真係乜撚都可以發生

Cls國家

支那人永遠解決唔到問題就用暴力 同文明世界接觸左幾百年都未教化到

條女好似唔錯

支那統治下的產物，武肺簡直係天誅，人口淨化

支那人開始為搶物資自相殘殺啦 正

上帝要你滅亡，必先令你瘋狂

應該係個漁夫買到

話鳩知佢肺炎死定桶死
總之全部死清光就得

cls

香港都係

大驚小怪 呢d都好報?

互相禮讓先要報

Hunger game

As expected

識d大陸學生話網上太多負能量頂唔順
屌你老味大爆發有排都未到
大陸d消息封鎖到咁都已經頂唔住

廢老最多屌下老母

支那低等人種地球末日戰咁

ching 你D口味。。。。

CLS 國家

好想屌

有前途，為左消毒可以去到幾盡

除咗笑之外唔好以為可以完全置身事外，再過多半年支那飢荒加社會崩潰，衝入嚟香港搶嘢求生都唔奇

3秒嗰條片 咁似講「屌你老⋯」

病嬌

廢老手上冇揸刀啫，佢地根本同支那人一鳩樣，唔使吹奏佢地嘅“香港人”身份

為咗洗手整污糟自己對手

真人版全境封鎖

師兄食開屎？

點知條女咩料阿。 你係公安敢唔敢亂黎

84年百事咩屌

d暴徒好撚暴力啊
支持公安 嚴正執法

push

我以為自己睇錯 靚？

個gp無啦啦勁多人入搞到品蔥手足以為係「網警」

你放個group 上黎，又有班on9仔入去玩寸party ,搞鳩品蔥班人，自己upload la ,又唔係唔知多小學雞

鬥金絲貓咁

快來香港

個個入個TG group. 嚇死班友

個條係支那雞黎

好多連登人入咗去，嚇到人哋乜咁

好快到香港 到時藍屍為咗搶口罩 會拎刀捅我地 到時班又只拍膊頭放佢走

跟住真係要打又唔夠鬼佬打 又話人恰鳩你/不平等

大家有品D。咪同人嘈

後排食花生睇戲個阿嬸掛

要多D呢D人 中國先有救

做得好
繼續努力

$300

遲啲冇糧食會點呢
好期待

世界第一鬼國

抵死啦唔肯戴口罩幾靚都無用

瘋了瘋了

而家咁多人入group，佢地以為係網軍入侵，所以麻煩各位手足入到group禮貌D，展示我哋香港人抗爭者嘅質素，我哋要盡可能connect更多反共既中國人，比佢地知道我地香港係支持佢地反極權。

幾時好撚過
成日都咁嘅事發生
有冇睇過因為12歲靚仔因為阿媽唔畀佢打機
佢攞起嗰把刀洞死老母

仲話上面支那啲狗屎垃圾靚女，小心娶佢番嚟桶你幾萬刀

咁快就咁癲，如果遲d糧食唔夠咪仲癲？

公安

如果死咗係咪會打靶

呢個咩tg grp黎？ 全部簡體

香港有好多高質黃絲
不過低端人口都唔小
瀨咗武肺唔好怨

就係呢條女?

你擺條link係連登都已經黃左啦
自己再開啦

係真係幾正

品蔥係反共既翻牆中國人

左膠=公安

連登仔只會二話不說即刻話支那人沒有一個是磨菇的

刺激呀
支那人好波

符合蟈情

品蔥明明果班係正常人有批判性思考 反共追求民主
如果有人衝入去盲屌佢地 我覺得係五毛想分化

上次有個gp有班大陸人(正常中國人非支那)講緊當地實況俾連登仔入去屌到全部走哂

連登仔弱智起上黎破壞力大過五毛

後面勁多花生友
行到咁近都唔斬埋
嘥咗

呢把刀應該插無能嘅狗屎垃圾中共政權，而唔係互插

岩

支那人正常發揮

ho ball

其實唔應該公開

兩刀thx

咪拎黎洗傷口

唔使等肺炎 直接ko你

加油

比呢啲賤種狗藍屍睇就岩哂

18歲

支那人真係痴撚線
快d 死唔該

gp入面啲大陸人真係好清醒
仲講得出香港人因為太多包袱所以抗爭太多掣肘
如果係佢哋會完全冇任何道德底線 因為太多底層人士

岩岩入左group 據知極大部品蔥手足非常支持我地抗爭 佢地都支持我地香港獨立

但而家咁多人入group，佢地以為係網軍入侵，所以麻煩各位手足入到group禮貌D，展示我哋香港人抗爭者嘅質素，我哋要盡可能connect更多反共既中國人，比佢地知道我地香港係支持佢地反極權。

條仔一日平均射17.8次

我一個星期都未必射到17.8次

生番

藍屍廢老=滯港支那

李寧院士售實驗室動物獲利千萬被囚

公開=ON9

一開始就咪PO條LINK害左品蔥班人啦

不意外 基本質素

佢邊度有寫一條仔

冇嘢鳥

2月11日15时43分，宝应县公安局110接报，辖区望直港镇润万家超市有人被刺伤，立即指令刑警大队、望直港派出所民警赶赴现场处置，现场控制犯罪嫌疑人王某。

经初步调查：王某（女，17岁，望直港镇人）在超市购物时，持刀伤害朱某（女，9岁）和王某某（女，71岁），二人均为望直港镇人，已送医院救治，无生命危险。据王某家人反映，近一年来王某精神异常，经常妄想被人加害。

目前，案件正在进一步调查之中。

個阿婆陰撚公

好爽

咁都靚Ching食開屎？

Lm

都唔知po條link為乜，騎劫晒人地
連登好多好小學雞好以氣用事嘅人，都唔係第一日嘅事啦

我硬係形住幾個月後既香港都會係咁

真係生蕃

靚就麻麻啦，但唔享受下佢d同胞既厚愛，第日除個眼鏡化個妝都足夠變小粉紅微博主鬧我地暴徒，手足係香港都俾人斬左好多次，佢地會睇到果d新聞咩

手起刀落

有罩都冇用啦，戴到咁

我迷失在這場搶購遊戲

臭雞

芝麻人沒有一個是蘑菇的

支那雞無論幾多歲都咁有機心咁狼死

呢條支那妹都靚? 你係咪睇錯個支那呀婆呀?

年年有今日

尋日既事黎

典型支閪樣喎清

根據經驗正經group一多連登仔應該好快收皮
上次有個武漢group就畀人搞到廢咗，靜靜地收下料唔得嘅

不意外

中國人自己種既因，呢個只係結嘅果。
金錢為上既價值觀，所有人類互相尊重都無晒。
香港都係幾乎金錢之上，但係點解香港好小發生？因為要供樓。
犯法要坐，無咗份工，訓街。所以好多人都好安份守己。唔知好嬲定好笑。
大陸仔唔洗點供樓，特別係靚仔個個縱壞晒咪咁。
重有大家睇到中國人一樣人心虛怯，為支野可以連命都括出去。

叫鴨搭沉船姐

治癒

瘋了，都瘋了

磨擦力

唔好笑香港班賤種藍屍都係咁
唔係為左支洗手液捅人
而係為左唔俾香港人得到民主自由
保持仇恨

班連衛兵一入去就屌支那人無一個係無辜的 又講曬粗口

香港好得去邊？訓左無睇啲廢老之類？

為左個口罩又打又搶仲掃曬人地鋪d野落地

有品蔥tg 有無巴絲入咗

打得好，越亂越好，死得越多人越好

下次save左條片再upload 咪再就咁dum 條Link 上嚟連登 而家叫樓主del post 啦

禁聚賭、禁去戲院睇戲、禁唱K、禁AV /AV 網、禁遊戲機、玩電話驚又限時限刻...乜柒娛樂都禁曬

d血咁假 假新聞

萬能key

依家啲後生咁唔捱得

證明上面已經去到橫死掂死嘅地步

芝麻仁

咁多血....仲污糟.....

見到張圖就話讀中間個句

咩人咪有咩政權

公安一手推落個胸到
同黑警一樣先胸襲後拘捕

品葱係咩group來嫁？？

駛唔駛咁痴線呀

做雞

i want more

娶大陸雞都係同一命運

共剷

屌你老味 真係鬼國

最鐘意睇中國人互片

出現係呢個地方就預咗有風險.jpg

睇字都好笑

一孩政策下既產品？

香港人大愛
擔心廢老排隊辛苦

做得好！
被人捅實有佢嘅理由。廢老無論喺邊個國家都自恃活得耐人生經驗豐富巴巴閉閉串77，係香港先咁多懵撚先咁寵啲老嘢孕育出一群老霸王
仲派口罩畀老人家分分鐘佢喺呢八個月嚟講打過手足呀

可能你比個髮型同眼鏡厄左
加上又戴口罩

個刀手有d淋病細個果時個樣

香港班藍絲就係呢種人，買唔到口罩兇鳩職員拍閘，遲下疫情再嚴重啲實會出現呢種事

做得好

個tg group睇黎要散了

點解個個都隨身帶刀咁
真勇武派

呢d就真勇武啦，香港人十年都學唔到

唔是旁身的 把水果刀佢喺隔離攞

荒謬至極 因為搶洗手液獵刀捅人

點解我覺得香港遲早係咁

人民英雄黎

感動14億人民

為左支洗手液連命都唔要
支那人冇腦

精彩

呢個國家從來都唔會令我失望

個品蔥group好可能有國安d人！識玩一定係老豆搵仔偷用d狗仔既相做telegram icon！到時狗仔返大陸 隨時比國安請飲茶！

X2
有聲

[size=6]個品蔥group好可能有國安d人！識玩一定係老豆搵仔偷用d狗仔既相做telegram icon！到時狗仔返大陸 隨時比國安請飲茶！

[size=6]個品蔥group好可能有國安d人！識玩一定係老豆搵仔偷用d黑警狗仔既相做telegram icon！大家可以無意可以自爆下阿sir 既料 扮係自己住址，到時黑警狗仔返大陸 隨時比國安請飲茶！

個品蔥group好可能有國安d人！識玩一定係老豆搵仔偷用d黑警狗仔既相做telegram icon！大家可以無意可以自爆下阿sir 既料 扮係自己住址，到時黑警狗仔返大陸 隨時比國安請飲茶！

唔好咁快下定論住
你肯定係 1on 1 ？

支那賤畜

18歲心諗： 香港人都算勇武？我示範一次啦

x3 讀完發覺 實在太match了

服侍全家男人

個樣咁似林奠

黨

未中招就先鬼打鬼 賤種華人基因幾千年黎就係最叻打自己友

垃圾兒登仔又走咗去搞人地個channel 笑死人

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

好on9 死撚開啦你班仆街 成事不足敗事有餘

好似入面冇人引戰 幾和平 大家交流下ok啊

妖又po link害人
做嘢三思而後行好嗎

支那人真係垃圾死到臨頭仲屌鳩香港人港獨

她只是個小孩

沒事兒沒事兒

你唔好笑得咁開心啦
香港啲嘢如果一直缺貨落去遲早都出現

推

假你老母

現實版食雞

中國特色，18歲d劣質野已經出曬黎，仲要識插頸

抵撚死
黨都話咗冇事，係都要買，抵死！

我睇唔到 一定又係收錢搵人假扮
想製造恐慌 搞鳩偉大既早國

勁

唔怪之得成日鬧香港人廢青
佢地心諗，屌，咁咋？我買洗手液都勇武過你啦

支那人打支那人

中國人幾時咁鐘意洗手？

死呀!!!!!!!!!!HAHHAHAHAHHAH
死全家!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!
中國人!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!
共享榮譽!!!!!!!!!!

獸性

好波

以前好多單打架死既都係做左膠個個

實係拍緊戲

好心12歲就桶返個18歲一野啦
仲有個阿婆就唔幫手桶

正 殺唔死可惜

人命賤嘛

邊關事，係鬼國就好似saw套戲咁，唔解決對方就等於自己死。攞刀就狼左d

你信大爆發未到？
大陸人仲醒撚過你

這是在美國發生的
people staying from the great motherland for too long forget who they are

生化危機

ching係食開肥婆定食開屎

18歲條女好靚，想佢桔我。

蘑菇?

支那式自殘！好睇！
正呀喂！
四荒八無ge 支那畜牲開戰啦！

屌你老母真係生番嚟
救命

支那畜生不意外

成日扮到要正能量on撚9

支國日常

重點

Moto moto !
I want more !!!!

買定先
就唔洗搶
好彩平時用開

啱呀, 喺支那就係要咁生存

遲早藍屍一樣係咁

個gp 全部殘體字

已經學識點讀

斬左隻手咪唔使用洗手液

其實又唔可以叫佢左膠嘅 佢肯阻止都算係勇敢

但係品蔥喎

狼性

真正死都要贏

廢老插水？